如果香港機場兩條跑道被毀不能升降飛機，香港係咪玩撚完

香港大把飛機場，你洗驚??

支解軍隨時可以「徵用」(殘體字：征)

FF少陣啦屌

香港開第三條跑道serve 大陸人同俾大陸食哂d 建築費就真係玩完